{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75277&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주스테이감포풀빌라"
    },
    "text": "私たちは慶州カンポに位置しているペンションです。 ここは観光名所に近いので便利に利用できます。 全客室は一軒家であり、オーシャンビューを楽しむことができます。また、個別プールも一緒に提供されます。入室時間は5時以降、退室は22時以前です。駐車は一室当たり2台まで可能であり、無料でご利用いただけます。客室はすべてオーシャンビューであり、洗濯機も設置されています。また、すべての客室には個別プールが設けられています。 水着やラッシュガードのような泳ぎ関係の服装は、無料で利用できます。ぬるま湯を利用する場合、3時間前に有線で予約しなければなりません。 客室はステイガンポ~5客室とステイガンポ6客室に分けられます。 全客室にはベッドルーム、トイレ、リビングルームがあり、客室の定員を超えると入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットうあ保護者を同伴していない未成年者の立ち入りをお断りしております。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "私たちは慶州カンポに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一室当たり2台まで可能であり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室は一軒家であり、オーシャンビューを楽しむことができます。また、個別プールも一緒に提供されます。洗濯機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードのような泳ぎ関係の服装は、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合、3時間前に有線で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類には何がありますか？",
            "answer": "客室はステイガンポ~5客室とステイガンポ6客室に分けられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室の定員を超えると入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの保護者を同伴していない未成年者の立ち入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 475
    }
}